(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (26)

食完飯 繼續扮工

#2

飯氣攻心

LM

我以後會小心啲影相唔好影到腳

叉燒神準

真係肥左
條短褲緊到好似熱褲咁

今日無廢老紙

我有口德我係三好

明明勁正

要小心呢度啲哥哥

lm

可以試吓手
唔反對

留名食花生

我係三閪
說閪話 存閪心 做閪事

心機

手ok
鍾意睇手

LM

三好=垃圾臭bitch
我愛後宮金ling

雷三好

又推爆一個

買窄啲

我想send嘅時候佢已經話此討論已完所以成個copy

天台幾舒服 睇落個環境都幾放鬆

放你隻上黎先 大家就會跟住放

最後可以好似黑暗大法師咁砌番啲巴打出黎

+1
其中一個擇偶條件係手靚

個名fail
雷金玲好啲

三好 你真係蠢鈍如豬呀！

食一食嘢又完咗個post

Btw 放棄追po 間唔時出下現都幾好

波波快啲貼腳

我今日無廢老紙阿
尋日要開會廢事污糟咋

屌 有聲
我覺得呢套嘢好經典

閃下閃下咁就啱

咁條褲咪

波波

今日要洗 唔理了

毒撚求其著上身就返工返學 唔識呢種學問

hi波

宮鬥劇fans
以後就叫你雷金鈴啦

叉燒巴好撚strong

宮鬥劇=我的日常

發覺普遍gay都唔抗拒睇宮鬥劇

食完飯又爆一個

我無睇

閪妃

覺哥po腳！！！！！

小癲 可能一隻手都可以攬晒

點解

U r not alone

好多人都po咗

攬我

24真係幻過頭

洗唔洗咁快

呢套好撚好睇 強推
A royal affair

有圖特別快

我32...對脾啱不過條腰鬆

掃乜掃科 呀

唔算宮鬥劇 但推介the crown

唔好啦

我都好似係 買親啲褲都要最細

final season 前嘅game of thrones

好多野睇 番到去再追

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

唔好意思呀 因為我啱啱講咗話..要喺唱歌之前會變個小魔術比大家..

我直接冇睇final
輕鬆
睇到season6尾幾集已經心感不妙

我就係睇到呢度，唔好阿!!!

我諗walking dead 都爛尾

已射thx

冰冰

佢句賣happy ending入左腦洗唔走

Game of thrones個結局完全唔敢睇

數mus科賣happyN頂

掃乜數賣Happy N定

爛到仆街
佢off season多兩年等小說出晒都唔遲

我真係好想留係呢個舞台

可唔可以舉起你隻腳

唔好笑啦

我地已經有你個身 有你對腳 差對手 同個頭就組到成個人出黎

我地差少少咋

係腳毛

黑暗大法師來了

不了

遊戲王？

diu 大笑左

Agger
光管腳real正

你Po咗未

所以都係唔睇了

組合波波！

人體鍊成術

不同意

落地獄未

大家地獄見

黑暗post

屌 要落地獄

提子

跪求多毛巴打PM

再講又Po㗎啦

Yes please

太多毛唔好

多毛係必須的
+1000000000分，100分為滿分

本身唔係腳膠
睇完呢個po之後

武b你快啲po俾叔叔奶下

你個名

你多仔吖嘛

same

我都諗起呢個

糊slut

唔好啦 我真係好努力架 我彈結他彈到手指都腫哂 嗚嗚

呢度啲巴打腳仔好正
好好J

我嘅世界係粉紅色嘅！

點解你地個個返工都可以短褲
好憎著恤衫西褲

STOP!!!!!!!!!!!!!!
小妍時間夠啦

你隻腳好得wor本身已經

仲有邊度係粉紅色嘅

我真係好比心機架

DLLM

練多啲腳

你對腳都好得

唔準你咁叫我

點解咁多多毛巴打

Stat？

隻腳好幼

長腳哥哥

身體冇乜毛

咁都長

唔好
最多我變多十個結他pick出嚟

無戰爭 無邪惡

最緊要多腳毛

唔話你知

下面好逼(big)

十期巴好正

大包

已經嬴哂

好和平

啲人因為你張相 出晒嚟

你好少讚人

要洗眼

肯更新未
點解你啲post全部爛尾

[極慢更新] 俄羅斯+波羅的海三國+烏克蘭之旅

你都知呢
我低質但要求好高

我178呀

對襪好fuckboi

sor尼

個post成地濕哂

好想奶
好撚正
fuqboi世一

跟住pan 番上個樣就會比人block

對腳唔夠長

屌你
仲追擊我到呢度 你依家有麵麵得架啦

好想俾佢一路屌
一路聽佢講My dad is a lawyer

長腿十期巴

狂摸狂掃狂揸狂舔

俄羅斯好撚正 除左俄菜好難食

有無人可以archive下今日嘅收穫

中環果間烏克蘭菜好好食

排隊啊 唔該

黃個間啊嘛 食過

做嘢先
潛下水先

佢個鹿好食過兔兔

未硬呀 咁快坐會斷

是咪嚟緊要每日一 OUTFIT
利申潮流末端

冇食過 係咩味道同質地

想聽佢唱啲mk fuckboy歌一路撳低人個頭

幫你含硬佢

快啲硬

做野先

靚

玉手

好懶

但我覺得幾好食
不過真係幾好玩 又平

你都係....

估唔到

要驗下

你想點

毛

無圖無真相

Final season 睇到我想掉咗部電腦去

The crown 有啲心思思想睇

一個鐘廿頁

驗明真身

有冇朋友

個個做咩po晒自己啲相喺度求偶

睇！好好睇

有諗過睇但好多季好多集 都係唔睇啦，要花好多時間

佢個蜜糖蛋糕好正

好撚7

貫徹本po主題

21/181/57

我load唔到..

我私人俾多幾張你ok?

杯shot仲正
佢哋請過我飲

兩名男中學生女廁發生性行為被識破 老師發現後決定偷拍及後更對其中一男上下其手

但俄羅斯真係好靚 求其影一張都可以做手機wallpaper

一樣～同腳腳connect

ok la 但覺得自己好撚瘦

po自己對腳 (26)

43

如果黑啲就好

要求真高

成日睇不了

腳腳對腳嘅要求係高啲

決定放工時間突襲u

咩關係

23/170/56

落火坑啦
前三季每一集都好緊湊 啲配樂都幾正 岩岩新出晚第四季仲有Diana

21/169/48

會唔會屌到你骨折

正

成日都覺得係朋友以上

非洲兒童你都岩

做咩忽然之間係度交換stat

細粒易食

170咁cute

攰死未

好淫

唔好再講！！！我要自動過濾你地啲comment
成日都見到但都唔敢㩒入去睇

我又要識你

肥多dd就perfect

咁cute矮

Same
追緊另一套17個season既美劇

165

怕咩啫 你咁猶豫證明你都心動想睇 just do it

咁咪好正

我都170

我都想

唔想花太多時間睇，好似好冇營養咁

以前中學成日比啲直仔抱起我

不過我上個禮拜睇咗The queens gambit，朋友推薦又話好好睇
都ok嘅...

好似呢度啲人都偏細粒？

咁正

呢套我都想睇

正就唔會A0

我數一數二

184

咁禾都係啫

呢度一係幻幻一係肌肉男

大家都好高

真朋友

唔係冇啲咁嘅事

就算地球上得番佢一個我都唔會

超正

我會殺咗你先

睇啦～
佢中間有首插曲叫I can’t remember love 好聽

唔好高我咁多大我咁多重我咁多就係正

通常啲冤家最後都會一齊

陣間就去聽

相愛相殺

我係

點解個個都唔報最重要嗰個數字

死傲嬌

越講越可疑

我同佢撞number

我覺得呢套得7集太少 10集可能會好啲

唔係好知你地咩number

個個話我肥咗

好撚癲

好多腳同stat

肥仔買珍奶

真？

有無撞號

轉折位有啲突兀嘅

都係唔9up了 還我地兩個清白

唔係啦
咁講啫

come

181

扮工 下個post再繼續

圖呢

一返到門口就落大雨

加油

仆街唔記得今日要開會....好嘢比人照肺

How come

Stat?

果然

3點3下午茶

咩圖

唔去了，話有事忙

仲敢上天台吖嗱

仲有新圖

cumcum

但我好多腳毛

一個下晝已經35頁

who cares

多腳毛好正

上邊啲對話發生緊乜事

真fiji加入唔到

文字性交

太淫...跟唔到

痴線 同Phone sex 有咩分別

佢可能交左

純文字討論

死gay佬
好嘔心

你出世嗰陣啲醫生都未嘔啦
幾時到我地

PUSH

善用起底功能

quit lor

係喎 900啦喎

你又睇？

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (27)

覺哥po相？

好jeng

有幾正

okay

真 想無毛

好丫識下朋友

一早block咗 時事台五毛

射射覺哥

貼乜都得

貼樣

波波會唔會block禾

射落邊？

Block你做乜

你想呢？

等睇你貼先

我冇波

有內涵

放工

用墨水pump漲個胸

我不了

不嬲大食

睇你

覺哥一有福利派，全員上水咁濟

以為有人叫我

就1001 del得